有個日本仔用廣東話拍咗段片 叫講廣東話做母語嘅人(香港人吧)唔好成日同外國人講廣東話難學

【粵語+日文】廣東話好有魅力，點解學嘅人好少？

佢好似識好多仲語言

會說十國語言的東京大學語言天才告訴你語言學習的經驗和秘訣【秋山雙語時間特別期】

吓，做乜自己話自己語言天才

廣東話No.1

push

依個西人學過20種語言
隨時講到嘅都有12種
包括廣東話

佢真係好有語言天份
10種語言都有

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

日本仔同鬼佬用廣東話溝通

咁啱嘅

(有片)清末民初國語,廣東話,英語

haha我有睇開佢啲片

香港既音樂同電影，文化都衰退被侵食，人口小，其實真係好小人會去學

pish

好似啱啱學咗無耐

學普通話已經可以同華人溝通,點解要學廣東話?唔好學啦

Push

推